'\" t
.\"     Title: \fBkf5-config\fR
.\"    Author: Kulow, Stephan <coolo@kde.org>
.\" Generator: DocBook XSL Stylesheets vsnapshot <http://docbook.sf.net/>
.\"      Date: 31 de juliol de 2015
.\"    Manual: Manual d'usuari del kf5-config
.\"    Source: Frameworks del KDE Frameworks 5.13
.\"  Language: Catalan
.\"
.TH "\FBKF5\-CONFIG\FR" "1" "31 de juliol de 2015" "Frameworks del KDE Frameworks" "Manual d'usuari del kf5-config"
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * Define some portability stuff
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.\" http://bugs.debian.org/507673
.\" http://lists.gnu.org/archive/html/groff/2009-02/msg00013.html
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.ie \n(.g .ds Aq \(aq
.el       .ds Aq '
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * set default formatting
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" disable hyphenation
.nh
.\" disable justification (adjust text to left margin only)
.ad l
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * MAIN CONTENT STARTS HERE *
.\" -----------------------------------------------------------------




.SH "NOM"
kf5-config \- Imprimeix a la pantalla els camins de la instal\(mdlació de les Qt(TM) i dels Frameworks

.SH "SINOPSI"
.HP \w'\fBkf5\-config\fR\ 'u
\fBkf5\-config\fR  [\-\-expandvars]  [\-\-prefix]  [\-\-exec\-prefix]  [\-\-libsuffix]  [\-\-localprefix]  [\-\-version]  [\-\-kde\-version]  [\-\-types]  [\-\-path\ \fItipus\fR]  [\-\-userpath\ \fItipus\fR]  [\-\-install\ \fItipus\fR]  [\-\-qt\-prefix]  [\-\-qt\-binaries]  [\-\-qt\-libraries]  [\-\-qt\-plugins] 


.SH "DESCRIPCIÓ"

.PP
El kf5\-config és un programa de línia d\*(Aqordres emprat per a rebre informació quant a la instal\(mdlació del Frameworks o els camins emprats\&.

.PP
Aquest programa s\*(Aqusa per a determinar els diversos aspectes d\*(Aqon resideix instal\(mdlat el Frameworks al vostre sistema\&.
 
.if n \{\
.sp
.\}
.RS 4
.it 1 an-trap
.nr an-no-space-flag 1
.nr an-break-flag 1
.br
.ps +1
\fBNota\fR
.ps -1
.br
.PP
El kf5\-config sobretot és el substitut pel kde4\-config, mentre que l\*(Aqeina que es recomana utilitzar en el seu lloc és qtpaths (la qual es lliura amb les
Qt(TM))\&.
.sp .5v
.RE

.SH "OPCIONS"




.PP
\fB\-\-expandvars\fR
.RS 4



Expandeix ${prefix} i ${exec_prefix} en la sortida\&.

.RE
.PP
\fB\-\-prefix\fR
.RS 4



Les biblioteques Frameworks han estat compilades sobre el prefix\&.

.RE
.PP
\fB\-\-exec\-prefix\fR
.RS 4



Les biblioteques Frameworks han estat compilades sobre l\*(Aqexec_prefix\&.

.RE
.PP
\fB\-\-libsuffix\fR
.RS 4



El camí de les biblioteques es troba al sufix\&.

.RE
.PP
\fB\-\-localprefix\fR
.RS 4



Prefix en $\fBHOME\fR
usat per a escriure fitxers\&.

.RE
.PP
\fB\-\-version\fR
.RS 4



Versió de les
Qt(TM)
i versió contra la que s\*(Aqhan compilat les biblioteques del Frameworks i el kf5\-config

.RE
.PP
\fB\-\-kde\-version\fR
.RS 4



Les biblioteques Frameworks han estat compilades en la versió\&.

.RE
.PP
\fB\-\-types\fR
.RS 4



Imprimeix a la pantalla una llista de tots els tipus de recursos
KDE
disponibles\&.

.RE
.PP
\fB\-\-path \fR\fB\fItipus\fR\fR
.RS 4



Cerca el camí per al
\fItipus\fR
especificat\&.

.RE
.PP
\fB\-\-userpath \fR\fB\fItipus\fR\fR
.RS 4



Camins d\*(Aqusuari per als tipus: desktop|document

.RE
.PP
\fB\-\-install \fR\fB\fItipus\fR\fR
.RS 4



Prefix a on instal\(mdlar els fitxers de recursos\&.

.RE
.PP
\fB\-\-qt\-prefix\fR
.RS 4



Prefix d\*(Aqinstal\(mdlació per a les
Qt(TM)

.RE
.PP
\fB\-\-qt\-binaries\fR
.RS 4



Ubicació on s\*(Aqhan instal\(mdlat els binaris de les
Qt(TM)\&.

.RE
.PP
\fB\-\-qt\-libraries\fR
.RS 4



Ubicació on s\*(Aqhan instal\(mdlat les biblioteques de les
Qt(TM)\&.

.RE
.PP
\fB\-\-qt\-plugins\fR
.RS 4



Ubicació on s\*(Aqhan instal\(mdlat els connectors de les
Qt(TM)\&.

.RE



.SH "EXEMPLES"


.PP
Imprimeix a la pantalla el directori arrel de la instal\(mdlació del Frameworks:
.PP
%\fB \fR\fB\fBkf5\-config \-\-prefix\fR\fR\fB \fR

.PP
Imprimeix a la pantalla una llista de tots els tipus de recursos:

.PP
%\fB \fR\fB\fBkf5\-config \-\-types\fR\fR\fB \fR

.PP
Imprimeix a la pantalla el camí del fons d\*(Aqescriptori que teniu instal\(mdlat:

.PP
%\fB \fR\fB\fBkf5\-config \-\-path fons_d\*(Aqescriptori\fR\fR\fB \fR



.SH "VEGEU TAMBÉ"

.PP
kf5options(7)


.SH "ERRORS"

.PP
No se\*(Aqn coneixen\&.


.SH "AUTOR"
.PP
\fBKulow, Stephan\fR <\&coolo@kde\&.org\&>
.RS 4
Autor.
.RE
